Xbox Series X係咪宣傳策略失敗

PS5應該同PS4一樣6月左邊就會搞個event正式公佈咁樣
佢照返以前從來咁慢慢公開情報，次次都製造都話題仲引到班有開發機既developers 出黎吹水

Xbox今代咁心急咁快就底褲都除埋俾人睇，之後都好似冇乜話題

之前one啲濕鳩政策 攪到沉撚晒啦
利申：xbox1用家

360後期係香港已經冇咩宣傳攻勢，搞到比人反cup

PS4係2月時就開發表會跟住成個spec公佈左啦,只係差部機個樣
XB1倒係一直遮遮掩掩到5月E3前先講出黎

今次倒轉啫
至於你講既話題,我只能話例如今次DualSense公佈後,"Xbox Controller"上左twitter worldwide trend...基本上而家提得Xbox/PS都無可避免會拉埋對家出黎對比(就算呢度都係啦,例如近幾日PS5既thread入面一定有人講埋XSX),所以其實兩邊都冇咩好擔心話題度既問題

前年前我都唔係好記得，兩部機唔係6月 e3先正式公佈有樣呀同其他睇咩
今次咁快就俾主動拆散埋俾人睇好似差緊啲咁

除左個個都預左的機能勁左之外
暫時都無乜好爆的消息

個樣係E3果期,但用咩CPU,GPU,RAM,甚至game係2月就一野公佈到7788
連Watch Dogs都係果日公佈既

2013年2月22日

其實睇返Xbox Series X佢唯一一次上過直播就係TGA公佈部機咩樣+公佈Hellblade 2,但都係只佔5分鐘
其餘都係搵youtuber或者digital foundry呢D媒體去錄片放上網,目前一樣仲未真正開過一場發表會

好似話之後會集中講GAME, 所以一早公佈哂部機先

上次輸game

明知自己硬件勁過對面一早公佈冇咩問題，之前淨講返game重好

上次xb1 冇計啦 大佬佢spec 爭人地咁多（1.3T vs 1.84T), 搞到臨出spec 要超粒gpu 補鑊，但都仲係爭好遠

但風水輪流轉，呢次ms 堆料同你堆盡佢，輪到sony 要超粒gpu 補鑊

睇得出佢想行反將軍呢個策略

其實我覺得唔太關啲spec事
係當時發佈會著重既賣點問題
xbox當時無啦啦當部遊戲機唔係遊戲機, 想當奢侈品咁賣, 賣得貴又多啲無乜用既功能玩高檔, 又唔俾人玩二手, 部機要全程上網等等
本身遊戲機既製作方向同宣傳策略都錯左

買得遊戲機本身大部分買家都唔太睇重spec呢啲野

直情放棄左亞洲地區添啦

睇番其實今次個次序同7年前差唔多(先show主機咩樣,跟住講技術野,再之後E3果個時間點講game)

關鍵位係改左方式,show主機咩樣係TGA用幾分鐘時間展示,技術野就搵第3方錄片講出黎,最後講game先會搞直播event
先唔講買唔買機,至少同7年前比冇咩人對呢次做法反感

今次應該全球同步出

人哋Sony淨係掟個手制出嚟就吸引到咁多話題，MS好似宣傳活動方面真係做得差少少囉！

成班人屌緊個design
原來咁都叫話題
Sony暗黑兵法

日本攻唔入，所以都半放棄。

係開發商角度，一定唔會俾是旦一家收檔。

就算外國xbox宣傳得幾勁都好
xbox hk都係垃撚圾乜都唔做

Xbox1 係要全程在線＋無二手＋仲要貴＋輸左性能，要去到XBS 同 XBX 先可以回返順少少，再加上微軟有錢燒。

今次可能又好似360咁再黎過XGP今個月會喺日本出

超冒煙模式先見到尾燈，一係再俾錢AMD 拎新圖出PS5 Pro。

TV, TV, TV, TV, TV。

講手制一定XBOX 好渣。

屢敗屢戰。

360後期到xbox one成個亞洲區都放棄哂點止係xbox hk垃圾
而家係香港講game嘅youtuber提都唔敢提xbox series x就知SONY幾成功

未買過xbox都唔知邊部最新，又one 又360又one x同one s

一隻ff7都打到xbox冇哂力

因為XSX 都出曬片，大部份功能都Show 曬，性能又贏，外觀又出左，差個售價。反而Sony 仲係到改個散熱去行個冒煙模式。

上個post d xbox打手出曬邊
未出糧唔開工？

講sony壞話就係xbox打手

我自己買360先過PS3

後期放棄亞洲區黎講

對我尼種鐘意玩日系GAME既人黎講

XBOX可以永遠blacklist 以後做幾多野都救唔到

咁xbox個新手制同上代差唔多（細啲同多粒share button)
又真係冇乜好討論嘅

個post班Xbox打手狂叫人買Xbox
以香港咁嘅市場態度
除非班人收咗錢

Xbox少人玩，又冇獨佔game，平都唔會考慮

好似冇人叫過人買xbox
我見得好多人叫人買PS，話買xbox果啲人有問題炸wow

邊個post?

ON9

agger

一個謎

你有幾醒

識飛都無用，無自家game

小朋友先會揀

我揀乜

平時又話冇人玩xb Xbhk垃圾
而家又話有打手

利申：PS死忠打手 65隻帛金 賣撚左垃圾xb

微軟唔係有Forza / Hero 咩

你望下SONY啞左咁款你就知成唔成功

睇手機台sony post就知乜嘢叫打手

Win10有 唔計

打手可以呢排先請嘅啫 使乜長期養住 當一個mission咁做咋嘛 有效製造輿論就收錢

有Xbox Live
做乜要買Xbox

Sony長期請

呢個真 隔離手掣post大把

都係微軟咁都可以唔計，調返轉微軟可以話XBOX 平台計埋PC 出貨量啊。

岩岩入左部Xbox one 玩返360 d game 重要有高清化其實幾正 不過個ui 好柒
同埋xgpu 幾抵玩

似姜濤打手就真 反胃 同PS唔夾

部機有外型睇到
你就會見到打手進場

請足十幾年

如果呢兩隻係得既xb就唔會慘敗

Forza唔得第一次聽,尤其Horizon

亞洲輸（尤其日本）同Sony 太深入民心有關。Forza 我都有玩絕對唔會差過GT 系列，Hero 就無玩過唔知。

你得racing一邊贏人少少有乜用
sony大包圍
bloodborn完全係名作級

歐美集中車槍球，佢地除左FF7 同 薩爾達傳說之外都無乜RPG。所以XBOX 少亞洲Game 變左一個惡性循環。

歐美點會少RPG,微軟自己收既廠都有兩間做開RPG啦

仲有Sony本家既game類型一D都唔大包圍,勁多電影化ACT

佢地係日系第3方(限時)獨佔先類型多,不過近排開始都唔少移左去switch/steam甚至Xbox都執到D放去game pass到

你係Game 廠都唔想一機獨大，二來MS 可以靠 XBOX Live 係日本打開缺口(Win10) ，因為Ryzen 開始出筆電CPU，可以有GT1030 速度都可以玩啲低能Game，再拉攏Game 廠。

Ps4日本賣咁耐得個九百萬唔夠
Switch已經一千三百萬
講到成個日本市場Sony玩晒
坐定粒六咁

啱呀 根本PlayStation日本唔係最勁 Nintendo先係 不過PlayStation係整個亞洲都勁

支那人特别鍾意玩ps

呢個真 死仆街成日同我哋爭機爭Game 說好的反日貨呢 支那人真係好垃圾 口講反 身體就走去買

有機會反cup